hi我叫做michael啊

Hi我叫做ichael呀請你多多指教呀好高興認識你呀我係一個好男仔我係一個Cosplay動漫喔員工來呀我今年正得26歲就係以前啱啱失戀呀我可唔可以直注動去追求你呀可唔可以ok嗎你真係好鬼死靚女呀係真喔我唔係口花花喔我真係好認真喔我可唔可以做你喔男朋友呀可唔可以ok嗎咁快點去call我出來啦好唔好呀ok嗎你地點女仔可唔可以遊今日開始去試下做我一日喔新女朋友呀可唔可以嗎ok嗎而家我真係好想問你地點其他女仔而家到低係有沒有全部喔女仔都係住樂富果頭喔有沒呀快點講啦好唔好呀下你真係好可愛呀你真係好靚女呀你真係好美麗動人呀你真係好閃亮咁發光呀你真係好似個月亮咁真係好觀女呀其實而家你地點女仔以後都係好觀女呀係真係喔我真係好鐘意你真係好靚女呀但係而家我真係好認真咁去講出來喔你地點女仔會唔會相信我講過喔野呀我真係好認真喔我真係好靚仔喔係真喔ok係今日有冇人得閒今晚有冇人得閒

變左痴漢？

做多咗喇

樓主真係痴撚線

唔準你咁話佢

google translate都唔準

=.=

痴撚線港女配痴撚線港男

佢都有勇氣，應承佢啦

喔喔喔喔喔喔喔喔喔

我遇過佢 仲要sd左自拍比我睇

你係咪Pikachu

唔係 邊個嚟

個你加？

係 廢事出全相啦

屌你老母 遮哂塊面都認到佢

收啦

兩個未見天晴

有聲